*  >  Para executar o projeto é necessário

Instalar o cordova e ionic

    $ npm install -g cordova
    $ npm install -g ionic

*  >  Instalar dependências importantes

Instalar dependencias npm

    $ npm install

Instalar Recursos do cordova

    $ ionic cordova resources

Adicionar as plataformas android

    $ ionic cordova platform add android